本人正式宣佈支持高鐵

為免人多造成混亂，本人決定唔會去搭

又係你條撚樣

上去包二奶？
醒目 唔坐鳩鐵